是靚午 韓式泡菜卡邦尼意粉（廚師推介）

一見到泡菜竟然配卡邦尼
忍唔住嗌黎試吓
一入口已經有淡淡嘅韓式泡菜味道
之後先慢慢滲出嚟卡邦尼嘅香味
之後愈食卡邦尼嘅香味就越濃
泡菜反而剩係留返少少辣味係條脷到
好過癮
食落層脷苔好c伏

遲食師

邊間

我今日都係早食師

幾好味咁

我今日終於早食過你

係菜

咩名

fusion師

泡茶師

辣唔辣

泡菜師

Omb

好似好正

其實而家慘印開始收錢幫人寫食評未？

意粉師

早食師

觀塘

早食對身體有益

自費架屌你

最憎泡菜

定仔親手整比我嘅泡菜仲好食

咁少邊夠食

好似唔錯

觀塘邊間

Fusion師

成業街

冇肉

餐廳咩名啊

你只會食到多腎既泡菜

印家軍出現了

你只會食到牙閪嘅泡菜

一定答你：觀塘

有少少煙肉碎

搵日去捕捉印仔

菊花都會巧c服

一齊吃吧

牙閪泡菜要倒入垃圾桶

捕捉師

粉師

習慣食定延家鄉野未

是，佢係九龍半島最大型PR公司個老闆，之前搞開餐廳但係損手，而家做PR做到有聲有色。

歡迎查詢

飽咩

喝吧

又上熱門

駐守觀塘伏緊印sir

食唔慣
每晚都要定延另外再餵飽我

最大型既pr公司係邊間
想去見工

又唔食菜

定仔唔識整泡菜？

食落有冇定仔味

泡菜配卡邦尼

就好似印仔配定延咁

九唔搭八

泡菜都是菜

有定延的香味

睇落唔夾
但原來是perfect match

泡菜卡邦尼=菠蘿pizza

你要問佢3次先會答到邊問

我餵你

紙盒藏師

我要定延餵

好吸引

邊間
邊間呀仆街
邊間呀仆街啦屌你

丸吞了

咪話omb囉

想試 叫咩名

ok
乖
番去食你既麵啦

紙盒師

印sir答omb答到炆未？

但卡邦尼永遠都係同意粉夾啲

泡菜注定只可做陪襯

I can eat

自古以來都係收費

屌你老母 印仔

痴線 定可愛到呢

定延同我夾啲
但其實彩瑛同我都夾

omb again ?

狗粉師

共XX

熱門師

屌老母師

我口很大

符合返我個size

聽個名就知好食

古有三顧草蘆
今有三問阿印

因為要扮自費

俾定延咬死都抵

是

定跟咗我緊係跟返我個size啦你牙籤size咋

俾意大利人見到會唔會激撚死
繼菠蘿pizza

你老母就自費

賣相好差

痴線咁都上熱門

買完拎去駱駝漆間pasta zone到食
睇吓會唔會俾人打

印仔可唔可以叫BBQ個跟餐意粉整返乾身啲
咁多汁好難食呀

所以我從來唔係bbq叫意粉
著角 沙律 炒著仔 呢啲最穩陣

你個陷家產點解成日都有咁多好野食

想食MO 定

見到啲泡菜就想嘔

卡邦尼撈咩都有驚喜

推介腐乳卡邦尼

定延話好難食

怪

腐乳真係未試過

很好味的

ching識貨 依三個最撚正

一睇相就知道係OhMyBox

定延話今晚煮啲正宗既俾我食

加多件MINA 4飛

真

太貪心唔太好的

你點樣

今晚打算氣炸啲乜

望落個樣麻麻

dllm想嘔

唸緊氣炸意粉會點

無氣炸泡菜

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

ohmybox

垃圾師

很好味

你係我hater屈我pr公司五毛三毛都無所謂
我當你鳩up
人地黃店因為我去食你屈佢係藍店？
你知唔知個醜字點寫？
人渣

印仔好波

第一次見印巴你真嬲好波

第一次G持印女

我都覺得你係pr公司
不過見你咁黃就算數啦

好肚餓呀

印仔終於硬起來
G持印仔

Gchi

屈我我當佢鳩up
搞到啲無辜既人真係唔忍得

扮細食c

你依位五毛PR搞人老婆師都幾有道義
我對你改觀了

想睇下意大佬見到依兜野係咩反應

黃店保衛師

為黃店挺身而出，喊豬都冇用到，
respect，以後唔叫你印狗

第一次見印仔發嬲

你係勁嘅

牙印嬲左

頂，個賣相令人好有食欲，好想食

三多？

今晚到我食

印巴

點解日日都咁多好西食

Omb師

泡菜

好型師

gchi

印仔

gchi印仔

條抄名傻柒

印仔發火

唔發火當我病印

G持印囝

真兄弟先會明

OMB師表示G持

呢啲波台弱智仔係都要迫人屌佢先安樂

番工就扮工師表示支持

Cc台好多
啲post集團式咁 一式一樣

你泡菜買咩牌子？